{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034928",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 놀러와키즈애견동반펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 追加人数を要請する場合、ペンション管理人と相談する必要があり、追加料金が発生します。 最大人数を超えるため入室をお断りする場合、払い戻しできませんので、予約の際に注意してください。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は時間上の誤差により二重予約が発生することがあり、これにより先に予約された予約件が優先されます。 未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。 ペンションはメゾネットタイプを備えており、IPTVとWiFiが提供されます。 キッチンが完備された客室であり、禁煙です。 ペットと一緒に入室でき、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要請する場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数を要請する場合、ペンション管理人と相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるため入室をお断りされる場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "最大人数を超えるため入室をお断りする場合、払い戻しできませんので、予約の際に注意してください。"
        },
        {
            "question": "追加料金が必要な場合、どのくらいですか？",
            "answer": "追加料金が発生する場合、ペンション管理人と相談してください。料金は相談によって決まります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用に追加料金が発生しますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時と現地の状況で変わることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。予約時と実際の状況が異なる場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "予約管理は時間の誤差によって二重予約が起こることがありますか？",
            "answer": "予約管理は時間上の誤差により二重予約が発生することがあります。しかし、先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションには何が備えられていますか？",
            "answer": "ペンションはメゾネットタイプを備えており、IPTVとWiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にキッチンはありますか？",
            "answer": "はい、キッチンが完備された客室です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に入室できます。また、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 495
    }
}